警告你哋咪再破壞各藍店

政府下下宣佈暴動，啲藍店畀人破壞曬保險都唔理賠㗎
警告你哋唔好再次次去搞人哋，整爛曬啲嘢又冇得賠會蝕死㗎

推